有冇巴打叫Cal/Kelvin，追緊女而佢又去緊關島旅行？

頭先無事中聽到佢個女仔fd問同你究竟有冇可能

Calvin/kelvin 巴打你想唔想知結果

搵我？

睇錯calvin klein